(真係無圖)有冇人覺得唐詩詠好柒煩？

本身對佢都冇乜意見/評價，但近排成日出現，又乜乜最佳女朋女、又同乜乜複合
真係煩過閪

有
佢一日未死我大美人都會全力狙擊佢

你得閒學好啲中文先啦

支持你

成日都打英文 唔知佢扮乜柒

老女人係中意搞呢搞路㗎啦

我同吉妹聯手屌到佢永不翻身！！！！！

有冇中五畢業

做戲又唔叻、又老又煩又盛
都唔明啲人點解成日吹奏佢

次次有新劇上就出新聞，見到就煩

所以呢排又成日見到唐姨

老是常出現

我淨係覺得佢好樣衰
由4葉草到依家都係

最多最多只可以話係普普通通嘅港女樣，都唔知邊乎靚？

二千萬，前鏡頭，清到無朋友

次次出劇唔係分手就復合
扮純情 其實大把心計
一講感情又怨婦樣
咁既樣邊有人肯娶你呀？

洪狗多數因為咁同佢分手

洪仔有我

我覺得佢好撚樣衰

最佳女友

呢排有套劇好似有佢份，又會成日出現